俄國追和西班牙3:3，世界杯正賽係咪無機會發生？

西班牙擺明放水，俾面主辦國

出返呢班廢青就會發生

隻25號廢到仆街，啲企位錯撚晒，鳩咁企，hold唔到波又唔早俾

得隻阿辛見得下人

都係跟劇本踢姐